李克勤係最貼地既歌手

有技巧 次次唱到倒模咁 交曬功課
但冇感情 冇extra驚喜
就好似香港人
大家都是打工機器